解放軍拒撤出山區 中印再陷緊張

節錄

解放軍拒撤出山區 中印再陷緊張

中印邊境局勢或再度緊張。印度傳媒引述消息稱，中印最新一輪邊境會談結束，中方拒絕全面撤出班公錯湖（圖）北岸山區，印度高度戒備，增派坦克，嚴防解放軍。

相關新聞：華府狙擊中國科企 研禁抖音微信

兩軍開會15小時無共識

印度把班公錯湖北岸134公里的刺狀山脊稱為「手指」（finge。。。。。。。。。。。。

消息稱，印方在會晤中向中方表明，雙方若無法做到完全撤軍並且恢復到4月底之前的狀態，這將是不可接受的。目前，雙方已決定監視和核實撤軍過程，直到下周二（21日）至周三（22日）。消息人士說，印度和中國的指揮官將核實前線士兵的相互撤離，以緩解緊張局勢。

《印度時報》/《印度新聞與分析報》

燒山講過中印唔會開戰

Push

又嚟, 真休沒完沒了

印度隻空母係咪仲未用得？

高原點用空母

駛去南海, 加入英美日艦隊

加速

反口是常識

石頭再度準備

搵個中左肺炎既上去行2圈咪撤囉 有沒腦架

打未呀印度佬 屌 兩邊都得把口

放電網